亞馬遜越來越垃圾 淘寶都不如

不解釋🙄🙄🙄

1. 呃錢自動連購充值

2. 收起取消自動續會選項

3. 完免費會員仍有免費會員ad叫人click暗中收會費

4. 部分prime商品僅限prime會員購買

5. 無理由ban ac原因係懷疑你張信用卡 要你fax credit card statement同唔接受e-mail

6. 線上客服無權限處理問題 淨係識轉達訴求等e-mail

7. 有人想知再講

7. 所有優惠回贈 唔問客服唔會比你

8. 價格升跌無常

9. 大量呃錢user放野而阿馬遜唔理

10. 有人想知再講

冇人想知，此post已完

10. 濫收手續費 海外匯價專呃唔識計數水魚

冇人想知

似乎係你既問題唔係Amazon既問題

淘寶十大優勝之處

1. 付款方便

2. 買家有多項保障

3. 物流近香港 平好多

4. 冇呃錢商店

5. 手續費低 甚至無

6. 淘金幣 慳好多錢

7. 阿里旺旺方便買賣溝通

8. 有雙十一迫賣家大減價

9. 有返現

10. 介面易用好用

戇鳩 你一定冇用過啦

似吹奏淘寶多

完

我係prime member已經三年
係你自己唔識用Amazon tracker姐
One day pick up不知幾方便 又有two day free shipping 同埋refund又方便
淘寶就唔同 都唔知可以點退貨

會費都過千啦三年 你又知我唔識track
refund匯黎匯去都蝕死啦
淘寶refund全銀奉還 又一優點

仲要如果件貨有問題 寄去美國又蝕一筆

我用左幾年未試過比人呃囉
至於amazon 求其click件貨 大L把特別平個D既賣家有人話佢呃錢

你未畀人呃過=冇？

我兩邊都有用 兩邊定位唔同 冇話邊個好
泡寶買平野（預左假/山寨）
亞馬遜就上官方買（比香港買平）

利申用淘寶多 始終去親亞馬遜買野都千千聲冇可能成日買

淘寶雙十一果d就算數啦, 事前mark高個價係果日先減, 仲要送貨亂到PK, 買野都要避開雙十一

得你唔想知囉 呢度個個都想知

想知

係連登吹奏淘寶 實比人屌到反皮

美國定日本 Amazon

早排選特首, 維穩費同握手費洗大左,
而家做五毛, 要幫淘寶做秘撈

講真似淘寶野呃人多d

Sor美國撚

日本買中古, 2手野好抵, 同新既一樣

原本一開始睇到數amazon缺點都仲想認同
點知睇落去吹奏埋淘寶就知樓豬咩人

樓主10個理由9個都係平、方便，唔洗錢

岩岩亞馬遜買野寄錯SIZE
但原來本個個SIZE 又冇哂貨 比唔到我
白撚痴到

住緊seattle, 呢邊家家戶戶都有prime咁制
不知幾撚方便 一年先係100美金，抵撚到呢 買狗屎垃圾都唔洗出街 仲要第二日就到 全撚部免運費 都唔知佢點賺錢

學生50咋

淘寶冇呃人野已經唔洗睇落去

淘寶都吹奏

亞馬遜10個騙子9個支那人
btw 話taobao無呃錢店就真係笑左

on9 prime 左成年一蚊都冇俾過

唔需要平網購把J

淨係一句全國包郵唔包香港都收你皮

馬雲都話淘寶冇假貨

乜撚嘢係充值屌你老母大陸仔
增就增啦 充？充你老母閪

間中日本Amazon買野 例如好似你話中古咁
人地寫埋賣方 新淨程度 邊方負責運 refund程序唔駛講寫到明
如果咁高透明度都話人呃你 我就無咩可以講啦

又話不解釋

不解釋，之後係咁講😂😂

睇唔明每一點可以再補充

2. 收起取消自動續會選項

呢樣真係狗西到 以前明明搵到呢個option 依家隱藏左 唔信既你問下客服點樣搵呢個option 佢只會帶你兜圈up極都up唔出 只可以手動幫你cancel auto discontinue prime member 做埋d陰濕野

amazon冇返現都講得出

一睇就知唔識用amazon

日本書籍買返來真係靚到呢

你講戈d下次購物回贈？

cashback啊

amazon邊有

自己google "amazon cashback"

隨便都搵到ebates呢D網啦

之前試用prime唔記得cut幫我自動續咗，但係之後cut返，佢見我續完冇用過全數退反畀我喎

臭閪淘寶打手

exchange different 自己打去咭中心問啦

比個email 或者livechat 佢一定同你搞

我淘寶應該有7-8年
無比人呃過
不過低評價 間shop無鑽/皇冠都買既就唔怪得你比人呃啦

agger
d人到底知唔知 淘寶賣野要搞咩實名 同埋要交一筆保證金 d人唔敢亂黎？ 反觀amazon 我唔知佢個機制係點 但眼見勁多騙錢黨就知垃圾 有d呃錢加仲要開左好多年ac n年前有一兩單好評交易 一中伏就gg

收皮啦打手 你自己英文差俾人恰

人唔笑狗都吠

well, ok, let's in english please, I don't understand what you are saying

此post已完

Stfu faggot, use your ching chong taobao shit

柒到出汁

5毛學好英文先出黎啦

( Show Blocked User - 冷🍚王 )

Amazon standard shipping 用 i-parcel 成撚日整爛野的確垃圾 但佢都會即刻寄過件新嘅俾你 甚至upgrade埋做priority shipping 仲要退返運費俾我 後尾再blackliste 埋i-parcel

退貨用DHL寄返去美國又全數退返運費俾我(因為有電池郵局寄唔到)

一年都慳幾千蚊

再講日本amazon仲正 今日order聽日出貨後日就收到 垃圾淘寶等撚到2046都未收到
仲要去便利店自取 係咪戇撚鳩

用淘寶正傻鳩

pish

日本直運？

係 直寄你門口 DHL晚晚都有航班 所以咁快